[FMVP - Jokic] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (51)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

猢崩到

post霸搶人1001

發現大家都好少留意中1001

咪燈啦

再嘈以後Post頭放booker

topic燈

屎綠

同臭G
一人一次is okay

仆街又燈
建議低調少少先
我已經忍得好辛苦

真

睇唔到下半場

咁都有

Gchi
可唔可以放埋我羅

Murray有啲似前幾年Ivring

AD斷手pls

少主好樣衰...

差幾班

今場10個ast

靚仔喎....

屌咪燈

Murray呢個防守
放咗AD

支持湖人金塊準備4-2

wrongdo

playoff 朗

防守籃板組織都好過ki
自主進攻差兩班

Grant

Grant身型幾好睇, 練大隻啲就型

grant係咪hi左野 咁撚勁既

入左球and1就po朗

個樣又cute

KUZMA D動作好似唔知自己做緊嘜咁

真
Irving廢到

GRANT仔

咁murray FMVP啦

kuzma真係好撚廢

應該係不嬲ad pick都唔switch
呢下grant switch左
佢等緊grant返返去ad度

hold波幾秒, 俾返吾皇

真係take咗嘢咁

得佢係大落後底下, 入到波嘅人, 士氣波

支持湖 3-1
跟住

AD wide open都入

JERAMI GRANT 上輪就守kawhi 今輪唔係守RMBJ 就AD
守得幾好,進攻又幫到下

合作性好好多
ki太想做大佬害左佢

新ios 畫中畫 break嘅時候可以做其他嘢 好正呀

...an機用緊好耐了

1-3 is on the line

收得錢, Nuggets受讓
希望個主勝仲頂得住

仆街呢個bubble shot
reg.場場用
playoff又場場用
究竟有冇拍過新

我塊要奪冠了

垃圾ios

咪係

MPJ派膠時間到了

一打接實

睇黎塊又1:3開局

士氣dunk

Murray

Playoff朗沖上去送個底比人

型撚到

古狗廢到

20分

Nba top3 靚仔

距離第3次3:1反cup,又接近左一步

總決賽會唔會換返球隊嘅地板

精華

東岸帶到西岸

Rondo都開始9玩到step back 3

murray

其實都係砌, 點解bubble唔用

差20分俾班板凳打好過啦 鬼追撚到咩

除咗做跟班入過球clutch shot有咩成就？
舊年攬住個波晒咗塞一年
今年換隻Kemba Walker差幾班仲打得好啲
咁佢高幾班有咩用？

wowwww

kuzma 最初有勾手, 入湖人幾match, 有天勾, 點知呢個時代要佢打無球 射三分, 即刻無哂球風, 兩分係藝術, 三分係潮流

可能驚換唔切啩

但係總決賽得返兩隊應該冇問題啦

feel到仲沉迷緊上次既絕殺 遊緊魂

湖人一輸咁多就係咁俾人炒，完全冇諗過去追

佢不嬲都打接應嫁啦

第一年入塞肯聽話咪有東岸第二囉

bye

有銀仔幫 點會追唔到

即刻3FT

nice prediction

佢廢姐 係勁比個波佢舞啦

仲有成節點會追唔到

AD 0板

Ad 0板？

球球and1罰球都唔入 追條撚咩

笑撚死 鳩毛都掂唔到

呢球吹，之前kuzma嗰球唔吹
果然係球星哨，唔係個個得

呢?

靈版中鋒

ad宜家做乜成日諗draw foul

AD呢下draw得勁肉酸
成個基石咁

嗰時有BI, BALL 唔係打接應㗎

今場黑？

雖然知你鳩up
但想知top 2

AD 零籃板

murray Q4真係cls

湖輕鬆到, 要cup了

Murray差兩個板就三雙

12分易追啦

點解AD LOW POST要波居然唔比佢

morris射乜鳩

我湖反杯

AD射乜鳩

hold陣唔得嘅

吹大左啦

倒水

AD 33分鐘 0板,係咪唔高興?

又倒

佢俾人blk咗小小

booker, towns

燈力

到金塊冇力

睇嚟要3：0

Cup了

湖人又cup

俾人抹到

無喇喇差10分

三分又贏籃板又贏都係head住12分咁少
湖要反杯了

想準備走快攻同等做buzzer beater 掛

AD功能又唔係剩係搶板

迷猢同反猢係咁互燈好撚on9

垃圾湖人cup撚到先算

反cup

但係0板都幾過份

towns似唔開心版mcgee

10分, 輕鬆

作為一個內線球員點都冇可能零板嘛…

咁有咩功能?

TO

Kevin love 美隊

Playoff朗

占士係時候發力

連燈仔好迷信

唔記得籃零王希伯特?

十分對於我湖唔係難度啦

27分

唔通佢咩

會唔會有咩記錄球呀, 27分0板既話

金塊大命 3打1派膠

AD仲係0板 不如0到完場比大家開心下

宮城- rondo
三井-green
流川-lbj
櫻木-dh12
大猩猩-AD

20分都反cup到
lickers in 4

屌你追到咁

倒水了

倒了

咁黑人黎講係掛第一了

輪到塊被cup

屌

JOKIC比返第1節既決心啦定係用哂D力

Rondo放咗水都咁

係

倒水塊不意外

唔好侮辱三井

同埋FOJ點睇都係阿牧 上場有球直程4條友夾佢還原左阿牧果球

咁都goal ten
球證出力輕鬆comeback

金塊咁多嘢唔學係要學廢塞

就倒晒

落後廿分反勝了

頭3節咁偏又唔計?

屌你老母murray手軟？

- 美隊
+ Oubre

又一To, cls

AD食左屎

有板了 不過吹左唔計

Cla好似唔識打波咁

DLLM Murray

Oubre>少主

倒水快到

1 pocession at a time

20分倒哂

又TO

Cls 真巨頭 rr9

屌又做比湖

rmbj...

Rondo

笑撚到我仆街
一開波仲有人話jokic murray好撚有默契

啲to多到痴線

幾分鐘倒晒

明顯做比lakers..
補盤一定foul

馬啲傳波廢一弓

Playoff RR9

湖 第4節係咁打快節奏
塊完全跟唔上

咁遲吹雞

on9

Cls 啲late call 好撚誇張

冇睇半節 20分追到4分

\RR9/\RR9/\RR9/

學界籃球

屌你late whistle到咁

cls倒水到

個call明顯係唔入先吹

又late call

現今payton...

Playoff rondo

FMVP - Rondo

好7

Murray令我聯想到Tatum瘋狂To被反cup

Rondo使唔使咁癲

Late call咗成場啦

啲TO

肥仔呢球底線passing幾驚又to

塊打乜9

Rondo CLS

痴撚線 turnover夠未
垃圾金塊
抵輸

Diu 收要大murray啦

Q住手黎steal都得

好撚出面

3分線空左就射啦
係要鏟入去再分TO

呢球cls粒波慢慢碌出黎再吹

Ron9do

rondo

倒水, jm9

浪哂出來先吹
on79

屌你老母等唔入先吹?

playoff rr9!!!!!

知呀，上半場以為一兩次，屌佢成場都係咁

廿分倒到3分

學埋艇啲衰嘢...........

幾分鐘比人 21:4 RUN

一定有啦 nba有咩record係無

20分lead都敗到

dllm

頒獎啦直接

屌3:0

20分倒到咁

終於有板

賤種猢食撚屎

今季playoff 好多late call

湖有無咁勁

Q4
23:8

topic

銀仔又造收視, 可恥

又係Rondo

屌jokic to咗幾多次

古狗都幾撚廢

以為睇緊塊對艇

收起MPJ出millsap

唉我屌

屌撚星好撚柒肉酸
猢定外圍過咗數

第四節head廿分被反cup都少見

追平先在奶湖

doc rivers:

湖狗2個冇電

4jim9 confirmed

AD is tired

燈到廢到3雙

D哨垃圾到無人有 場場都特登造到好似好緊張咁

詹狗成個撞埋去都唔foul

murray 攰到

Ad hea 到

都話cup硬

射左幾次唔入，追唔到啦

以為睇緊mma

湖北湖北湖北

屌AD有1板1ast

仲要成隻野豬咁撞

又9up

勁on9
咁撚樣搶reb

當年飛剷curry都冇foul啦 好閒姐

啲雞肉酸都唔想睇

cls 成隻牛咁

抵收視差啦仆街

topic燈到

是日之燈
司令

發覺佢都幾肯守外線

D雞偏撚到

AD無氣

冇啦 牙grant carry了

都要夠靈活先得既

睇文字球球都犯規射罰球

還雞JE

籃板湖輸成15個都只係輸5分, 代表D咩

第四節得返佢企出嚟

唔燈隊波就唔閪咩

點撚解會咁
lead咁撚多
仲要真係Jokic連續TO

2個

啱
啱掛

肥仔做咩唔爆rondo

呢場塊輸我終身反太陽dllm

radiohead屌你老母

Murray要有啦屌

唔係我你都反啦

Radiohead是無辜的

攰？

真係無力

霉

唔好反隊band
thom啱啱結婚, 唔好鬧

2-1

Murray唔難唔入

Murray d平衡好到

7分
bye

Murray救世三分

肥仔無力了

領先果然好危險，兩隊都係

咩
好撚假喎屌

妹撚夠未啊rmbj

睇錯你個名做靜也

肘頭行先
rr9

屌你卡叔推鳩murray又無事

我死忠齊碟 我屌你

古仔手緊到

一日未完 唔好咁淡定

Wild open 3pt 都唔射
假撚到...

頂住, 唔好換plumlee呀

屌你老味 湖打緊機？ 後追會加能力值，追到咁上下 能力變返正常

Murray><

我湖一定贏到嘅

Murray CLS

我齊得來有
exit music, 有三四隻single, 有兩隻vinyl, 仲有幾本書
我贏

on99 murray谷到依家先爆

兩個空位3分對兩個超難3分

Murray!!!!
靚傳

2:1

追到98分到依家 3分鐘無拎過分

哇

Long3

Murray痴撚7線 好cluTch

一早爆左啦
俾條女

呢球射姿都變左curry

還返之前啲TO咋

大心臟

Murray真係勁撚到呢

carry

dllm CLSSSSSS

呢兩球都好curry feel

靚

CLS

打到肥仔無哂力先爆

CURRY上身

廢老係咪真係傷左
慢到仆街

WTFFFFfFfFF murray

拍定手先

梅真係進哂化

Muarrrrrrrrray!

cls

murray cls

老了

唔出plumlee即刻贏波
屌佢老母閪

2-1 大家可以熄機

Murray fing埋膊頭，真係變咗curry

gary

差啲以為湖追到
晨早流流執5k

下個topic FMVP-murray

ok而家贏返原諒你

型到

大叫咗
邊撚個再話murray唔值max
跪低含撚

好撚寸 超遠3

Murray呢幾球好撚癲

金塊沙嗲murray

thx murray

霉好屈

FMVP - AD > Jokic > Rondo > Murray

wow

嚇撚死差D

@李繡至 希望你可以持續愛腸

Rondo同cp3一樣品種黎

完約喇 唔洗再見到佢

呢場波本來唔駛咁緊張
塊班人係咁失誤送分

笑咗

頭先邊個話Murray差Irving幾班波？

之前有巴打分析過佢今年playoff clutch time 效能好差.

My favourite point guard!!!

肥仔心諗 早d我咪唔洗咁索氣

屌哂得1,2秒

Lakers in five

屌未完架

Murray自我救贖

仲想反cup

吾皇又黎刷分

咁金塊輸多場就可以觸發被動技

唔識lead 住打

Plumlee湖迷來

又大碌又勁

湖人咁有火 輸10分都仲諗住追分

佢直頭成場都唔覺佢係到wo
平時啲入樽都收哂上籃
first step 又過唔到人

GH14 隻左手炸到好型

諗住唔好慶祝住先

仲有十秒夠我湖反cup㗎

咁油雞係咪金塊廢鳩

gay到...

Ok 燈返你個燈
今場搞掂
是日mvp 司令

Murray下年會唔會勁過下年Curry

屌你光頭廢老一齊刷分？

睇親都忍唔住笑

curray

yo

原本有
依家冇LU

猢下埸一定要輸
如果唔係就玩完

好撚爽

完場未
等緊收錢

塊迷請支持腸腸

Caruso乞衣嚟？ 最後兩分執埋佢

爭緊約

FOJ而家無段距離比佢加速就爆唔入

AD今場好似冇咁aggressive

但係都3雙
成隊湖打得唔好
佢算正常

好心NBA唔好放D索女主持入場區啦

下場我湖尷尬了
贏就跌入雞塊既1-3陷阱
輸又會浪費頭兩場

戴哂罩都見到..

讓下老人家去刷分

陷阱

湖人啲3分空到咁都射唔入
原來咁既水平都打到NBA

屌你murray 臨尾都唔射埋佢

RMBJ

快攻多
但係陣地真係一般
唔似playoff廢老

心血少啲都死 比猢反cup 好多人出嚟恥笑

輸又唔係 贏又唔係 好慘

3雙了

雞塊領域

佢仲有中距同分波同錯位爆入去,所以數據仲唔錯,但一到關鍵雙方集中守就無咩做到

剩係識跑快攻偷分
陣地就孤頂拍到5秒亂掉
真係巔峰已過

多謝湖人無熱血反cup
金塊3倍主勝cashed

舊年48分嗰場射埋俾呢度啲巴打追擊咗成年

贏波多謝次序
Murray>Caruso>Grant=Jokic

ok做比你

你當DG流四？

買左Lakers +8.5
Caruso 救返我

對住占狗洗撚比面佢

點解猢唔出多啲Morris

司0>all
唔係你個topic金塊都贏唔到

今年first round後大家讚一年架啦
咪咁小氣

主要係湖

rmbj三雙輸波

湖用返2分追咪好 追到最後3分，個個都貪心想射3追平

結論
大家要多謝腸

下季睇多兩場腸

AD 猴 mcgee 加埋得4個板

黃綠大戰
金塊=黃色

三分效率>兩分效率

兩球大大wide open，唔射其實唔合理

AD 猴 mcgee 功能又唔係剩係搶板

KCP金塊贏波功臣
球3分其實好關鍵

其實佢係咪真係已經退化到冇可能可以再好似喺猗咁carry成隊波
雖然好唔鐘意佢為人 但單睇球場上表現 唔黃真係好吸引

今年一定猢火大戰

場場都有人執最尾 塊有場都有條友執跟住拓都好飲有 今日到湖

rmbj中圈套

金塊每場都keep住進步

唔係剩係搶板 所以唔使搶板?

Kuzma仲空過佢 兩個都柒下柒下

下年會做咩
高價留到grant就留
低續milsap, 養bol mpj(不過mpj同grant有小小撞, 同埋mpj有ego)
trade到barton就trade
基本上原陣去下年??

依家點睇都係ad carry

第一場比人炒
第二場絕殺
第3場小勝

跟住個走勢
塊4-2有冇人反對

點解可以出咁多錢糧
98-101 兩球三分空晒真係炒晒比你睇

Kuzma好似連拍波個function都無埋
一惦波就想俾人

[FMVP - Jokic] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (51)

Mur狗勁到

Barton去腸

反
2-1
3-1
3-4

我想阿
做bench veteran平平地幾好

下？

g6應該怒炒50分

返去睇火影啦

你唔提起都唔覺佢今場有打

唔明你做乜 AD功能的確唔係剩係搶板
其他兩個唔通你覺得係放上去搶分

搵個後備C
Plumlee完約

你要玩到咁癲呀嘛
又屈雞塊造神 1-3無敵

打死人啦

金塊下場準備收復失地 要穩守3比1

咁加埋拎左幾多板

佢不嬲都拍波1212咁

你係弱智定點

咁要睇你點定義carry,係要clutch 擺分定點,明顥佢好難再做到單騎突入攞分,但佢可以做串連,或者無球切入,中距,而且集中時防守都仲唔錯

上面巴打計左 你可以禁返上去睇

你洗個面先

吾皇點做到柒下柒下都拎到30分

金塊真係好撚韌
反cup過2次3-1係唔同啲

我地啱三分C
續到Saric，搵佢做後備C好啲

lbj 2-0未輸過

SOR 我講緊塊

冷靜啦fug

笑死以為腸係主角

點會撞 mpj打3 grant打4
grant基本上點都要match millsap留唔到既話都要放
murray harris mpj grant joker
starting 5靚到

你地搵bol bol唔得咩
越打越快
甚至grant頂都得

聽朝起身就笑柒班熱狗

睇佢就係想睇佢硬爆攞分/分返出嚟
串連,無球切入,中距,防守呢啲佢都係top class
但都總可以喺其他人到搵到九成
不過硬爆呢點除咗佢 比較接返既好似得字母
但字母就…

講係咁講
但mpj唔少分依家建基於putback
係grant的一大function
同埋睇mpj個post game之前都講想要多啲球權
grant同MPJ有啲阻住大家, 發展上

死塞狗

grant無得發展啦
放佢俾鷹算

佢自從鹿出左局之後就痴咗線

邊個幫我屠熱就撐邊隊

Fug好波

你講到有正常過咁

展望下季啦

Rookie, 2nd, 3rd year (tatum...)

你撐熱咪得

唔明你講乜，7414

grant點都係3D架啦 到mpj做到持球點咪唔洗打死murray肥仔 搶進攻板唔會嫌多

公馬殺手
今季遇到邊隊都輸㗎啦 唔好嬲啦

你當活塞, 蜂想要
grant一定寧願走
佢多啲球權就係勁板harrell

無左grant, 對住啲有頂級鋒線既球隊點對位. 諗唔到mpj 對住廢老,啞狗,JB 會失幾分.

班友有韌性冇耐性
一lead就倒水，要搶分先識落力

harrell入好多 grant大側翼

下場湖贏就跟3-1劇本

AD clutch過lbj啦而家
留力做串連同防守重好，佢好似蛭魔咁，擺上場做魔鬼石像都吸到兩個人守佢

都估到劇本

打to 快攻

沾屎

迷得+82都唔正常得去邊

Lbj 阿含
Rondo 蛭魔

究竟俾人絕殺對塊黎講係咪動力黎

湖人試探緊 下場一定會大炒

睇下邊個笑到最後

杜老母

諗真啲，上場唔係AD絕殺，塊係lead緊2-1

諗真的 如果唔係第一場我湖贏左
塊係lead緊3:0

啲

金塊
贏唔到都同我拖夠7場

禾皇唔會豬比同一隊波

TWICE

大大力鋤佢老母樽我都舉腳支持

下場大炒變3-1 就真係睇下邊個笑到最後

占老母留返比夫子

必勝法

牛下年應該會有返啲成績

今場塊黑哨
fc by hbk

咩料又輸

湖好努力咁將局數改寫成2-2

3:1啦
驚閪佢金塊咩

LBJ好撚嬲

都贏硬架啦 嬲乜

唔好咁痴線啦
上年我哋最多冠軍（西岸）今年講緊有埋ad
你哋班友同我講連金塊都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

廢囉

第二句講緊乜

扮乜撚 輸波佢冇份搞事咩 行行企企妹下妹下

唔俾嬲自己？

力不從心姐

想撞撚醒自己咁

4:3 又反cup

4:3仲要反cup?

Playoff 打9場㗎嘛

好撚辛苦，3個series要打21場波

唔洗交戲咩

現在最多冠軍係塞軍 所以湖人要叫自己最多冠軍（西岸）
同牆哥叫自己第一控衛（東岸）一樣

點解你睇得明

史上第一隊28場奪冠

入到finals既話in five得唔得

LAL in 5？

輸多場就開始屌隊友架啦佢

呢個就梗架啦

唔得 5場內塊輸硬

真
廢老波講野1999到老人痴呆咁都明

前言不對後語

FF吓啫，點贏到潮

多人共用ac

兩班波

咁佢年年都可以咁講

John wall只係輸咗比自己

湖人驚你3:1咩
今年湖人個冠軍係用黎祭kobe架, 佢地拎唔到即係對kobe不敬。
nba同奪冠隊波等比人屌撚死, 從此唔會有運行

動物傳心師

贏埋今年追平冠軍數

分個比我艇得唔得

輸就輸 關Kobe 咩事

用Rmbj 黎祭Kobe 仲好啦

咁老老豆豆上一場buzzer beat又關kobe咩事?
而家湖人做咩都關kobe事, 咁個冠軍又點會唔關?

我舉腳贊成呀

金塊未死

又loop

技術性擊倒又唔撚服氣 垃撚垃
講你呀 臭化閪

邊贏到呀 FF下姐 兩班波

變左bot式reply

歷史總是驚人的相似

你呢句譯做英文就有P蛇feel

兩隊加埋=16次
好多了

好撚癲

p蛇係夫子其中一個funson

最後兩場了

占士用條命去祭仲實際啦

不如自殺算啦
發脾氣無用

正路湖人贏4:2

到時影到RMBJ打到死下死下, media又吹到係向kobe致敬

呢個頭錘係攞嚟祭Kobe嘅

食蕉由次次都話贏一場收貨，到呢家終於忍唔住啦

講吓啫邊贏到，唔橫掃已經收貨

今場AD做乜鳩

做傻鳩

快撚D死

絕殺完要還番d板

上堂睇NBA 個app見到第3節AD零板以為個app又壞左

班撚屌真係當今年playoff 係幫Kobe 拜山咁

Kobe 班盲粉一路屌RMBJ，一路心裏面求LBJ打好啲俾位佢哋J致敬Kobe, 嘔心到呢

讀心神探

有冇人睇到吾皇撞牆好心噏

我down咗成日

咁樣屈都得

唔準你咁話我老死食蕉
佢係真弱智
唔係扮

弱智得過你迷腸

有陣時我都唔想打擊你

但我諗左成日真係無可能輸

我都知，所以今場贏已經收晒貨

我即刻屌你老母

有啲教練到自己隊波出咗局個刻都仲唔知自己點解輸

好心Cook就返湧啦，喺湖人連波都掂唔到

Doc 知唔知

我地有牙屎仲邊洗要傻鳩cook

湖人4名內線球員合計竟只取下4個籃板
根據《The Athletic》記者Anthony Slater報導，這也是Davis生涯所打過超過30分鐘的比賽中，獲得籃板球最少的一場，創下生涯新低。

我勇冇錢不了
我用Bowman夠做

湧唔係爆tax先唔要佢咩

Bowman識入樽勁好多
出Cook=倒水

笑死

佢係新四傻之一？ 做得你老死好難唔係弱智

佢寶可寶台大佬

要cook 黎幫手倒水咩

幾好戲

無見紫金post 靜曬就知大把人陪你啦

咪提了師兄

金塊主場黑到...

輸一場講到輸左個冠軍咁

艇狗黎嫁

贏就應該贏，係比d fans page抽水嗰下有啲唔gur

點解你會咁關心到入猢狗竇？你又話自己勇狗黎？

猢度閘長期刪唔實

清唔抵得我湖西冠

咁惡

其實佢做乜撚啫
唔開心點解唔哭住碌地沙

熱火熱火 我地支持你

撞極都唔死 好撚sad

頭先發夢dlo拎mvp 開心到

Heat +3.5 small

通常夢同現實都係相反

我火

農民工

xyz 同buff 都睇唔到

g持打柒黑哨塞

綠軍必勝，今日3巨頭又準備每人20+

邊3巨

啡仔兩犯

其實點解nba可以成日都遲咁多開波

有無link係睇到？

今日幾準

Daniel Theis
Tacko Fall
Enes Kanter

熱今日咁準

bam rookie 咁勁既
防又勁 又識HANDLE 又識射MID

睇唔到

第3年黎

Meyers Leonard 真係好隊友 每次入波都咁熱血企起身

已經好悶 唔好再吹to 快完啦好嗎

自膠
見佢咁後生以為第一年

好撚想睇波

唔鍾意咪quit 囉

千萬年薪好似

佢好似好耐冇上場

11M

Solomon hill都有得出

控制板凳溫度

好貴嘅啦啦隊

最貴啦啦隊

忙緊玩fall guys

Solomon Hill

條友好似好耐冇落過場

Tatum廢到

差d唔記得仲有呢條友

咁都吹進攻犯

成個深山野人咁

隻左手推晒出去喎

綠軍炒到

3-1志在必得啦

黑哨塞

個個都會啦，係睇力度啫

Hero 呢個p&r做得幾好

個個pull back都有呢下推
如果咁都進攻犯 咁好多球ankle break其實都要吹

Tatum

iggy是咪冇曬得分能力
空曬都唔射3分

第一球射到歪晒唔敢射

咪入左球

譚仔條友on9唔係扮㗎喎

咁條例係咁寫 吹唔吹就佢決定 吹左都無野講啦 唔吹當執到

TOO SOFT?

譚仔好似冇乜進步仲有啲退步...

hero勁到

佢係勇個時都差唔多

Herro

Herro打波好c服

HERRO哥

hero點射點有

herro 英雄波

Herro I want you!!!

Herro好靚仔

PROTY

希望將來進化做上帝右手

英雄哥就算之後冇手感都好，佢落場永遠有一節會打到run

場邊條友亂鳩咁吹

嘩 呢球差好遠喎
咁都想吹錯？

又陰d 陰d 想比波塞狗

D三分差撚到

tony brothers吹塞狗好似一定會輸

底線裁判睇曬都吹左比熱
遲吹仲想吹比綠

究竟nba幾撚想黃綠大戰

清你走先 呢度我頂住

theis係依家咁多隻打小球既中鋒入面最高性價比

第四節咪嚟料囉

LINK呀伸手黨

依家係咪好少鬼佬會屌球證，尋日球latecall咁誇張好似都冇乜人講

咩GAME來架, 咁多人提既?

乖乖地買leaguepass喇

係 條友老撚咁遠乜都望唔清仲係到鳩吹 唔知想點

終於入

玩啲類似小遊戲嘅game

Butler iggy得d
進攻

鬥柒?

熱火射得入未

熱塞咁既態真係要大戰七場

Tony Brother保送火

終於入波

睇緊乜撚

奶完共 唔反豬豪了
btw都係廢過fvv幾班波

熱成日傳到唔知想點
淨係 不停咁hand off

坐得多唔郁易風濕

咁既陣冇三分空位就好難攻入

果然有tony brothers 嘅波就一定要打三粒鐘

奶共公司, 外掛滿天飛嘅垃圾game

兩邊都係咁炒

如果淨係輸一兩分實拎嚟講

而家淨係Hero 入到波,揾唔到入波點咪係咁傳

Tatum 0-6，廢撚到仲想攞頂薪喎

兩隊抖太耐唔識射波咁

譚0分

唔係場上面都係咁show出黎

係咪and one

打到咁柒都係咬住幾分

兩邊鬥炒

黑哨塞狗又伸個頭比人打

show左幾多次tatum 0分

呢啲叫防守大戰 好似係

熱火批頭就冇事，靚波brother

熱係到配合對手打緊湊比賽

行路人

Tip乜撚

白人黎講雙塔都算唔靚仔，似睇戲果啲串柒柒吸毒mk仔

打得幾廢爺爺咪又係頂薪

walker

係Howard 貼太近喎

低得分大戰

上場咪一鳩樣

tatum終於入 不過唔計

鬥炒大賽

bam

究竟睇緊d乜

Bam搞乜

Bam

Bam最後做咩停
順推比Hero 射三分好過la

九龍區小學學界

綠軍靠brown

德國囝, 係gangster 啲

塞狗廢到

呢兩隊入finals係咪都會俾猢炒

咪係，摺撚咗佢咪阻住熱火打塊

Tatum 0分？
我有無睇錯？

譚仔有精華睇

我火+2GC

譚仔半場0分

有冇人覺得賣5G廣告條女好正

係咁鞭譚0 分 人性

橙....

Tatum條屍仲喺唔喺度，未停過咁bin

廢到咁都唔笑得?

塞迷肯承認IG>痰未？

未，因為ig未打過playoff

rmbj會比人守到平均少過10分，靠AD carry最後輸4:3

NBA 連佢唔係場上都show 出黎都鞭佢

下半場大爆發

冇睇波, 建隊核心譚仔咩樹

J左

好cute cute

brown=大佬

兩隊撈埋都未必夠打

叫你班鹹濕仔唔好性騷擾人

痰繼續0分

譚下半場仲係keep 住廢

譚仔廢到

痰轉踢波有冇得諗

譚仔個樣迷茫到

三犯

仲有4個TO

同西岸d 波差幾班
兩隊入到finals 對邊隊都肯定輸

曼巴精神

曼巴精神病患者

得罪講句 不如球球都搵聰明仔射3分
反正都冇人守 其他人又唔入

炒撚完未

mamba out

4-1

有冇人覺得塞爾特人外圍shot selection差到仆街
球球tough shot

7個板 多過AD了

shaqtin a fool

炒到傻

炒完未

是但啦，空晒都唔會入

三分練習

連炒3球WIDE OPEN

無星、靠整體
有無可能贏到總冠軍

街場啲三分都準過今日呢2隊

4 off reb...

開齋開齋

痰仔破蛋

屌layup都炒

好撚悶

譚仔終於入波

小牛

終於有火 譚

譚終於入到波

crowder 想點

又timeout

小牛冇星？

攻又係明仔守又係明仔

譚仔入波la 1-8

司機

咩叫星先 依兩隊點會無星

點打整體都會比media屈到粒星出嚟

Jb dragic 都算星啦

JB
Hayward
Tatum
Walker

粒粒都係星

呢兩隊算唔算星我都唔計
但小牛點會冇星

係Hero呀

呢個真

隊隊都好多猩

新星

adebayo

講allstar 熱水都有4個了

2隊 clutch time 無一招屈機穩定攞分
另一邊有ad 肥仔

譚黎料

譚仔預備爆分喇

早兩年RMBJ仲係東岸
JB比佢睇住黎食

譚表示比人鞭夠

Jb好clutch喎

塞有影帝喎 仲冇星

搞咩東岸又被人踩到咁廢

次撚次PNR換防都冇人Help Defence

真廢

肥仔clutch 唔clutch 要睇佢第4節仲有無力,ad clutch 唔clutch 要睇廢老比唔比波佢打

final JB win

比rmbj 食就唔係星

Jb=被rmbj睇住食
塞=早兩年又係輕鬆打

jb for 3

Duncan場場比人針住黎打

要買JB波衫了

輕鬆反cup
熱水

屌你痰仔自殺啦 又送罰波比對家射

Duncan頭先空到咁都傳

TATUM is young KOBE

熱水=55波 forever

事實黎姐
係咪media都會造到粒星出黎

西岸金塊 東岸熱火 打邊隊都係55波

無信心
我覺得duncan skills夠
不過無乜自信波

廢老 hold波唔俾其他人打根本係誤傳來
係cav都係kavi鳩打鳩剷

真
贏又贏少少
輸又輸少少

冇得咁話佢 JB下下跳住殺埋黎

呀譚空到咁都唔入

熱火成日守zone

譚仔 點呀 咁樣炒2分

塞個陣容感覺好D,但打到成舊屎咁 ,
熱水就整體上打得好過塞
不過邊一隊入總決賽遇到潮都應該會比AD完爆

herrro

英雄

自信波

塊未死...

你誤會左我個意思,我無話廢老唔比其他人打,係話要睇佢決定邊個打,你睇上場最後幾分鐘都係廢老控再決定進攻點.

痰仔ROLE PLAYER

咪撚俾Tatum攞分啦，俾佢柒下都好

herro上位

黑毛真係幫到盡

Iggy crowder炒撚到

又靠英雄吊命

塞硬係差少少 差少少咁
熱水打整體 但今日手感真係唔好
兩隊都鳩下鳩下咁

刺激

曲

譚仔回來了

連燈仔燈到譚仔第3節11分

TATUM!

TATUM FMVP!

Herro 真係打hero波

gj根都好好j

Tatum第三節先打卡返工

Cls譚

TATUM: KOBE

一上力就16分

忽然咁撚勁

真係屌佢，蛇王咗半個鐘

塞係咪差咁D經驗

譚仔臨尾一射一BLOCK

上半場都唔算射得多
肯射就有了

熱水好撚危

痴撚線，垃圾塞3節倒水變追分，我係唔係睇緊幾年前既塞

你當東方神秘力量唔係流的嗎?

譚仔 vs 英雄

TATUM: KOBE!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實破zone射多啲中距都冇壞，Tatum以前都好鐘意，同美隊一齊射多啲啦

寧願30中1都唔要10中1

兩隊核心無表現 點叫真劍對決 咁樣至好睇 如果譚0 分完場 勝之無味

預計boston 4:2 cup

等陣又上腦9射唔入㗎啦，條友廢㗎

牙譚打一節波就全隊最高分

iguodala 屌你老尾下年拎1500萬 cls

16分cls tatum

屎綠笑而不語

唔知係咪係灰熊HEA得耐, 出返黎肥左又冇氣

唔好侮辱我湖鳩比個朵

Herro真係未來之星嚟

Hero上曬身

Herro一人球隊

唔難唔入

tatum好似d文員仔咁 大半日係到恰眼訓 臨收工先認真做野

熱火守zone 一定輸
d 走位差到

Hero好撚癲

好多turnover

成年無打波

hero有前途過brooker

真心講 泰斯 啲拆應係有少少霍師傅既影子

英雄哥又救世

Iggy duncan要收啦

邊個霍師父

Wanamaker真係等收工嗰啲員工feel

2姑離開勇士之後個樣好似老左10年咁

出現地中海

反cup鳥

9成9支那叫咩
佢地最鐘意乜鳩師傅 老師個d

守字母 rmbj用

第三節倒水應該係GAP嗰陣已經開始喇喎

得閒會去睇虎撲，轉唔切台
自隊一打膠

It果期有一排打開3 4節

大陸仔

咁係邊個

每次睇親綠賽波睇後半節就得 前半節邊個lead都會倒水

Horford

霍元甲

Herrrro

兩隊都brick mode

點解呢個14號咁勁

Herro次次過screen射都入

Cls點打，herro勁到

熱火防守開始嚟料

Hero救全家

herro

Hero

herro 30分了

真Hero

Herro勁撚到

勁到

英雄真核

好撚好J

一人過過曬全場

J緊

30

佢啲上籃睇住人食